+++
title =  "{{ replace .TranslationBaseName "-" " " | title }}"
date = {{ .Date }}
tags = []
featured_image = ""
description = ""
+++

### 功能细分类，例如流水线等等，可有可无

#### 问题描述，通常是用户可以看到的错误提示等关键现象

**描述**
  对问题进行详细描述，如果和标题一致，可以省略

**解释**
  对该问题背后的一些原理流程进行解释，帮助用例理解排查过程，如果没有，可以省略。推荐些。

**排查和解决**
  给出排查的步骤，需要先提供一个首要的判断条件

  - 结果1 
    - 给出在当前结果下的排查步骤，如果需要参考其他文档，通过link 来转到。
  - 结果2
    - 给出在当前结果下的排查步骤，如果需要参考其他文档，通过link 来转到。

  注意，嵌套的逻辑不要太多，超过 四层，可能就太复杂了。考虑是不是有独立的排查逻辑可以单独抽出一个问题，这样也可以方便其他排查文档引用。

**相关信息**

- 可以给用户提供一些 相关知识的连接